<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Sonic Writing</title>
    <description>A research blog for the AHRC funded Sonic Writing research project. This project explores how musical instrument design, musical notation techniques, and phonography is translated into current works in digital media.</description>
    <link>http://thormagnusson.github.io/sonicwriting/</link>
    <atom:link href="http://thormagnusson.github.io/sonicwriting/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <pubDate>Tue, 22 Dec 2015 22:15:31 +0000</pubDate>
    <lastBuildDate>Tue, 22 Dec 2015 22:15:31 +0000</lastBuildDate>
    <generator>Jekyll v2.5.3</generator>
    
      <item>
        <title>This is a placeholder page for the first blog entry (a ha ha)</title>
        <description>&lt;p&gt;Hxc Tero organa, dc quzvis alia inflnimenCa mufica, in. iupcr &amp;amp; ip(a muiica.HguraCa numquam ha6kenus in gntcam admi(&amp;amp; fuere eccieilam, cuius rix^ii rMruor ars (cWiixt pfattendi feu canendi a nobis editur, in quantum nobis per tabulas xoeas ez codice 5atf-B/^/r//0 confervata eft aflammis» quibus an. tum codex ipfe, tum colledbnea quoque periereeam in rem fatis infignia, ^Oiz in Italia prxfertim, ubi ip(e non femei eorum facris prxfens modefliam &amp;amp; fuavitatem cantus fui admiratus, ea conflanti &amp;amp; uniformi ratione, quaein anti- quifGmis eprum libris liturgicis habetur, vocibus ipfis ad rem pertinentibus expIicatisin epiftola, qux in iucem prodiitan* 1740. Witember^^e ex ati- 
tographo : cui expofitionem nominum fingulari diflertatione lo. Leremias Crudelius adiecit*&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ars canta» metiriirabilis cdita a Magtftro Prakcokb Parifietin» proia kgitur in totUct bibtiotbectt Atnbrofians Mediolani, a nobis bic in lucem profertur, iterato cum Jtlfc. iHo cottata : tptin tameu id cotifequi. potuerimus» ut correSus in lucem prodiret. Citat Framconbm MARCHETtes de Padua in epiftola dedicatoria ad Robertom regem Siciliaet qui patri Carolo II.&lt;/p&gt;

&lt;h2 class=&quot;section-heading&quot;&gt;Guido&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;TCuni autem iterum modorum yoces fiht caufa &amp;amp; principium , &amp;amp; eorum no- 
tx; manifeftum eft, quod de notis vel figuris quidem tradandum eft. Sed cum 
ipfe difcantus tam voce reda , quam eius contrario id eft, omifia, regule- 
tur, &amp;amp; ifta fint divifa, horum divifa erunt figna, quia diviforum diviia^ funt 
genera. Sed cum prius fit vox reda, quam omiflli, quoniam habitus prasce- 
dit privation^m, prius eft dicendum de fignis t quas vocem redam fignant, quam 
de paufis, qus omiflTam. &lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;Qponiam in praecedentibus expeditum eft de rpeculadone confonantiarum de hiSt qus accidnnt circa eas, (a) [in prima parte huius opufcnli» de earum redudione ad fenfibiles figuras» quod mul- 
tum placet mathematicis.&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;aliam in doos tonos ot priot com qoatoor chordis, qood eft genos 
enarmom*com, &amp;amp; mediom femttonit dizeront diefim; &amp;amp; fic illod genos&lt;/p&gt;

&lt;h2 class=&quot;section-heading&quot;&gt;d&#39;arezzo&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;sdf sdf&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;#&quot;&gt;
    &lt;img src=&quot;/img/guido.jpg&quot; alt=&quot;a guido score&quot; /&gt;
&lt;/a&gt;
&lt;span class=&quot;caption text-muted&quot;&gt;follow events from left to right.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;aliam in doos tonos ot priot com qoatoor chordis, qood eft genos 
enarmom*com, &amp;amp; mediom femttonit dizeront diefim; &amp;amp; fic illod genos&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Placeholder text by &lt;a href=&quot;https://archive.org/stream/scriptoreseccle00gerbgoog/scriptoreseccle00gerbgoog_djvu.txt&quot;&gt;oo&lt;/a&gt;. ha ha! (in the Pataphysical sense)&lt;/p&gt;

</description>
        <pubDate>Sat, 19 Dec 2015 12:00:00 +0000</pubDate>
        <link>http://thormagnusson.github.io/sonicwriting/2015/12/19/placeholder/</link>
        <guid isPermaLink="true">http://thormagnusson.github.io/sonicwriting/2015/12/19/placeholder/</guid>
        
        
      </item>
    
  </channel>
</rss>
